［公投］跳定唔跳

兩邊都有人表態 不如黎一次公投
起碼知係連登支持同反對既人數

跳
唔跳

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

投咩投跳既繼續跳
唔跳既幫手cover，擋住藍絲
見手足俾人捉到就提佢跑

唔跳本身固然冇問題 依家有班手足指話跳會失民意 指責緊跳既人 想知到底有幾多人會反對

不嬲個人選擇嚟
公乜投？

9/10

跳咩

投黎做乜
講到跳閘投嬴咗
你地就夠膽跟住跳咁算撚數啦
都係個句
唔敢跳嘅
千奇唔好
買特惠飛
出閘前
去廁所柯尿
唔小心跌張飛落屎坑
咸水連飛餵機
留意返唔小心收咗部機皮記得即刻跳閘走人

跳閘啊，唔通條樓咩

跳 自膠

P牌冇得投

唔跳
因為我都唔搭 同埋跳唔起
不過手足跳唔跳, 自己揀啦, 若果我逼住要搭, 咪幫手cover下囉
跳唔跳呢啲個人自由黎

有咩好投

跳
老閪都跳

跳唔跳都要公投
做咩都失民意
大家都係留係屋企抗爭啦

宜家對家放重兵喺閘口，無謂硬碰硬。
與其比佢罰錢，不過買下裝備。

我已經由搭地鐵改為搭巴士，時間係用多左，不過無所謂啦。

另外，想向黨鐵表達不滿，不如喺黨鐵商場周圍行叫口號，人一多，啲商鋪落閘，對黨鐵影響仲大。

想跳咪跳lo
女仔有時真係唔洗跳 用綠卡好過
利伸 男 大隻 高 日日跳 驚西

安全就跳